美國眾議院一致通過《香港自治法案》

美國眾議院一致通過《香港自治法案》

美國眾議院通過《香港自治法案》，容許對參與實施「港區國安法」的中國官員實施制裁，懲罰與他們有業務往來的銀行。方案在眾議院獲一致通過，參議院上星期通過類似法案。根據國會規定，法案須要再交回參議院，通過後送交白宮，由總統特朗普簽署。眾議院議長波洛西表示，「港區國安法」對香港是殘酷和全面的鎮壓，破壞香港的自由，標誌著「一國兩制」死亡。

2020-07-02 08:25:08

有咩內容？

玩鋪勁

sources ?

兩院0反對 勁過pearl harbour

瑞士銀行都會跟隊

rthk

參議院都係0票反對？

thx thx

係

點解要彈返上參議院
係唔係眾議院改辣咗條文

有冇得睇改辣咗邊條

最快幾時交上簽

唔聲唔聲直接過左

之前香港人權與民主法案嗰個惟一反對嘅議員今次係無投票定投埋贊成？

Detail未出

係囉
連對日開戰當年都有一票反對

證明今鋪美帝打真軍

Thomas Massie 有無投？

正想講